點睇賢者之孫呢套垃圾可以動畫化?

套野個名已經膠過人,入面個主角除左超勁之外,個性格垃圾到好想打鳩佢
乜撚野不自覺on99咁樣,垃圾故事垃圾情節垃圾人物
睇到起雞皮

又有人開Post講

又黎

都唔明佢小說排名點解咁高

伏鳩人睇囉

垃圾刀劍都咁賣得就知係無腦既讀者多

魔劣係戰鬥類輕小說入面已經算係故事高班嗰堆

打飛機之作

我建議你睇下劇透 D人物塑造應該係頂尖了

如果以主角威能無撚敵嘅輕小說黎講
魔劣真係比起其他高幾班
起碼對比起人設 故事黎講都略勝一籌

戰鬥類大撚把屌打魔劣喱套垃圾

仲人物塑造
人物塑造差無職唔知幾多皮

如果話無撚敵

Overlord 同轉生屎萊姆都屌打垃圾魔劣啦
睇撚到頭痛就有份

無職邊到無撚敵 故事平實咁多 點比 要比就同其他轉生比 的確係嬴幾班

屎萊姆好無聊 overlord幾好睇 不過主角D糾結好撚煩

佢最初分戰鬥類

建國屎都好睇過魔劣
總之講無撚敵高質都未輪到佢

想講賢者之孫嗰類 我錯了

龍傲天系列黎講呢套真係算數一數二垃圾

但可惜動畫化唔係單純睇套野好唔好睇

咩係建國屎

正

我唔動畫化，你叫我地依班異世界手機難民點算?

我覺得一季有一兩套四天王，可以放鬆心情咁睇，心情都輕鬆啲

好過成日五六套BL 同啲Love Life 類動畫，想搵野睇都冇

建國史 成套主線就係講緊經營一個國家

盾勇講左幾月播未 幾時到無轉動畫化整50集

淨係睇漫畫覺得好好睇

係，唔用無職

拎美好世界，騎士魔法果堆都好睇過賢者之孫

再見龍生，邪龍轉生 同賢者之孫 一樣咁悶 主角無敵加後宮